女朋友當我on9仔，點算好！？

佢成日。。。我
雖然我又係on9既